［警世］冇人討論醫護罷工？

所有醫護手足讀咁多年書，做咁耐野，受咁多苦，都係為左個前途。而家佢地全部allin想救香港人，大家可唔可以開少啲廢po。

一人做少少幫下佢地造勢，幫佢地解釋，幫佢地文宣，係咪真係咁難？

啲廢老搶可樂關你撚事咩，醫護手足輸左就輸成世架啦，大家可唔可以醒下，9000幾個勇武嚟㗎...你就算上次街，蒙住面，俾人拉到要坐，咁都起碼可以搏到唔洗俾人拉。 但醫護手足個個實名罷工㗎，佢地同香港人都輸唔起㗎，一齊輸條命㗎...

應承我，幫下醫護手足，炒熱佢，做文宣，俾口罩老人家、親戚嘅時候幫醫護講兩句好說話，唔難㗎。

我哋唔可以俾醫護勇武自己煎熬落去

講得啱 醫護罷工咁重要都咁少人理

真係痴撚線，醫護今鋪allin每日罷工都係煎熬，一開熱門成堆垃圾po

聽日醫管員工陣線第一時間一定要默哀，悼念李文亮醫生， connect全中國人！！

推

Push

[香港人，反抗] 要贏，必須升級至 全民三罷，甚至 全民勇武

無論係 勇武 或者 罷緊工 既手足 都捱唔到好耐

「我地以為一二一二係衝，點知人地一二一二係退既。」

「望返後面已經冇晒人。」

「如果佢話三罷，或者罷鐵、罷藍舖頭，講完你要真係做先得架。」

擺在面前有兩套方法，
其一是 全民有心理準備作正面衝突，
其二是 全民落實罷工

「但係好多人就係覺得，去到呢個樽頸唔知點做。其實佢心入面明明就知呢兩樣野。」

「希望大家唔好淨係識得講香港人反抗，反抗係做出嚟架，唔係你鳩噏架！」

「我地個個都有夢想架，我地個個都有啲野想做，但係，我地肯犧牲嗰啲野嚟上前線爭取啊！」

勇武 同 醫護 都唔係condom，
所有珍惜生命既香港人，
以及願意付出更多既抗爭者，
請你地加入呢次罷工！

對於全民勇武已經唔抱太大既希望，但係呢次武漢肺炎係一個發動罷工既大好機會
希望全香港人可以真正團結一次

出面好多垃圾po

同醫護手足一樣， 罷左一星期

Twitter 好多手足都有去外媒同外國議員到講解醫護罷工
一齊加入我哋啦

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 攞任務
做完再打 /task2 攞任務

好心就咪撚再傾啦
啲嘢有就有，無就無，根本無嘢好傾
雨革如是，過去半年如是
仲記唔記得五年前學聯班傻閪點比人撚狗？
仲有幾個月前果場社區對話
純粹比機會對家播錄音機，表演語言偽術
最後發覺時間浪費咗
精神浪費咗
希望又落空咗
又被撚狗

傾唔傾係一回事 但而家情況好危急 起碼大家都要關注先

冇人想理罷工手足？
可樂同johny depp就有人理？

推
一定要不停講遲封關所以社區爆發

push